等所有義士安全之後唔該搵人開post著手下一步: 輿論戰

如題

都可以諗定有咩行動，流流長暑假～

積極啲，而家開始諗下步做咩

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區